其實點解選特首有年齡限制 算唔算係年齡歧視

本身佢有啲咩理據 定呢個年齡限制

投票年齡點解係18歲？
唔可以17歳？

呢個唔難理解 覺得唔需要討論

95年之前係21歲先可以投立法局議員

So?